邊個係連住尼？

其實係咪得我咁眼殘
次次見到連尼住都好想講連住尼
有無人同我一樣
同埋想搭單問埋到連尼住呢個名有咩典故

一樣成日睇錯
打少d丁啦

毒撚真係無人理

Lineage

一撚樣，希望連住尼快啲改名做連住尼